波台已死？ 唯唯由梁烈唯改做梁競徽都無人講

好有中國feel

梁勁廢

唔好再幫d無謂既人上位啦

勁閪

尊重啦 把口成日唔收

佢一早上左位 當紅小生

波台死左好耐

係人都識啦仲上位 條友90年代返嚟

仲用聖誕icon 你90後來一定係

系

同你一樣90年出世

系你老母

我00 後

我好妒忌你

你比狗屌過

興趣嚟

我都想屌

梁狗閪

樓上食屎